頭先麗晶遊行，有條藍絲廢老打記者

頭先麗晶遊行，有條藍絲廢老打記者

姓名:張愛瓊

係麗晶商場二樓有間花店
舖頭名:愛華服裝專門店

大家千祈唔好

又打記者

跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

幫推！死廢老打記者

有無咳嗽師呀？

推

堆

有無片？

幫佢啲花施肥

咁都起到，好波

推到有成班肺炎狗日日係間垃圾野門口

cls

咳嗰陣搵人錄低個背影放上地區同屋苑fb group

食屎啦叫佢
有個診所係隔離
都係因為呢條八婆同仆街潘進源
早排仲要入私人野去信箱扮晒嘢
呢d廢老早d死無人可憐

Push

幫推

河馬條仆街 我屌你老母

pin上去 樓主

pish，藍絲快d死晒佢

祝佢早日中肺炎唔好死但要成世插喉

唔好咩呀